# Fitopédia
O objetivo desse projeto é a complementação da plataforma digital Fitopédia, criada pelos alunos da FATEC Pompeia Mayara Novais Jonas e Wilian Lopes da Silva Santana. Essa complementação foi realizada através da adição das informações das doenças da cultura do amendoim e da videira, como também a criação de um feed de notícias do Portal EMBRAPA que é atualizado automaticamente. A proposta desse trabalho é ser um trabalho continuado, a fim de que se possa existir uma plataforma que possua informações específicas e verídicas sempre atual e que acompanhe as necessidades de seus usuários.
